元朗鄧氏宗祠原居民鄧炳強豪言「唔想俾我拉就唔好犯法」

乜撚野東江縱隊
可惜當年大日本帝國冇殺哂你班人渣

肛門中隊

唔想俾我拉就唔好犯法得罪中共

唔想俾我屌就唔好奶共

無申請不反對通知書，只拉李柱銘，不拉肛門中隊

選擇性執法係牠們一貫作風